huawai watch 2

好想即買 行貨又唔知幾時有
水貨有冇人知有冇繁體 會唔會好多野香港唔支援...

去淘寶問下

我都等緊 國行無google唔想買

冇google? 即係點 自己裝唔到?

用緊第一代, 第二代好似仲退步左咁

等緊 classic 版（番工著老西配皮帶錶）
但大陸都未出，香港唔知幾時有

點會無

樓上巴打話冇google? 正常androidwear冇得唔用google..

個樣靚仔左 同埋一代冇NFC...

有繁中，一定有晒所有語言

但無 google 就因為大陸無 google service，應該有得自己裝番

mon size 細左？應該好難用keyboard，但慳電左
有 NFC 可以用 android pay 就唔錯

但第一代有藍寶石面, 仲可以screen on 都撐到一日. 真係同普通錶睇齊wo

2邊忽靚仔
1有nfc晶片, aw2.0可能會用到
不過唔知要等到幾時
因為個樣而買左1，國行自己轉做國際版
除左個樣同玻璃之外2應該無得輸

話時話huawei watch 國行版無得轉語言, 好似係

衝左水有冇得自己整到google service 呀..因為好想買 都唔知等到幾時 一係買隻1算

唔L係嘛 殘體點用

你話 Android 都識點刷返國際版 rom 姐
Android Wear 真係唔知點刷